【有link冇圖】世界第一次睇10週年iPhone嘅最終設計

傳蘋果即將推出的新款iPhone 8將最終發布更大變化嘅iPhone。蘋果的新iPhone 7s和iPhone 7s Plus肯定會令人印象深刻的智能手機，但每個人都在等待的是iPhone 8，傳iPhone 8將採用大膽的新設計，將不銹鋼框架夾在2.5D玻璃面。結果應該是無縫的。iPhone 8的面貌預計將推出新的OLED顯示屏，屏幕對身體比率比三星Galaxy S8和Galaxy S8 +管理的83％的比例更令人印象深刻。據報導，這將部分通過轉移設備的內部組件，也可以通過完全刪除iPhone的主頁按鈕來實現。

咁撚厚

iPod touch?

隻手咁撚核突一撚定係豬閪黎

後面冇舊蘋果 係唔撚係iphone黎架

前後都接受到
係個中框出事